呢個時候唔好再有大愛撚啦

發夢總有人要付出代價
可以唔係佢 但身邊人總要幫佢還債啦